# Pokédex
A Pokédex é um dispositivo do universo Pokémon capaz de buscar informações dos pokémons que são avistados e capturados pelos personagens do universo pokémon.

![Aplicação](https://gitlab.com/feliperasan/pokedex/uploads/c1621148d046375d1eb987f1a3da1cb9/Peek_2022-07-26_05-22.gif)

## Funcionalidades
- [x] Buscar pokémon por número ou nome;
- [x] Botão de anterior e próximo;
- [x] Painel que mostra sprite do Pokémon buscado.
- [x] Adapta-se à tela de celular.

## Tecnologias do Projeto
* HTML5
* CSS
* Javascript
* [PokeAPI](https://pokeapi.co/)

## Inicialização
```
git clone git@gitlab.com:feliperasan/pokedex.git
```

*Abrir o arquivo index.html no navegador ou utilizar alguma extensão capaz de executar através de um servidor local.*

---
## Status
- [x] Concluído